政府將成立「對話辦公室 」

個名點解可以禁柒

915國旗行動好成功!

對個話都要扮工，垃圾

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

根本就係冇誠意,一邊打一邊對話

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

姐係有咩用?